假設有個人昏迷咗十年，有邊三件香港大事你想率先比佢知會？

（1）雨傘革命

（2）著名配音員林保全逝世

（3）仲未有真普選

蒼井老師結婚

2012世界未日咗地球重生

阿仙奴 利物浦 仲係未囉到英超

點解我冇死到

對比起1同3，其實2好小事

3件大事至少應該有一件講樓價坐火箭啦下話？

我出世

雨傘革命
香港已被中共同化
你醒番係種不幸

pubg
pubg
pubg

高登沒落
連登崛起
你都係訓返啦

典型鳩登仔選擇

1。科技可以key啲女星頭像落Av女優到
2。而明眼人一睇就知係呢種新科技
3。所以呀嬌仲係娛樂圈

然後佢同你講:「冇人想知」

1.麥當勞冇21蚊餐
2.阿嬌成功埋到單
3.唐姨仲未埋到單

兒童節目主持人已經變咗笑波子同屎萊姆

香港好快俾中國同化
中國好快俾美國收皮
所以香港都好快收皮

叫佢繼續昏迷落去喇

樓價已經高過九七同零七年
冇人再叫香港做國際大都會
年輕一代嘅母語係大陸官話

1.板雞餐24蚊就食到
2同3應該講唔到佢聽就行左去

你昏迷果時阿嬌好多人討論
到而家大家每年佳節都會拎番出黎再討論
佢已經成為左新年嘅傳統環節

3 點會新聞？一早估到啦

樓價

1. 雨傘運動始沒, 特首下令向群眾放催淚彈同開鎗
2. 政府透過人大釋法一次DQ六個民選議員
3. 一地兩檢將香港土地劃入中國範圍並實施中國法律

上水已經玩撚完喇，唔信你去睇下！